想死

不開心

唔好喊

想喊

解決唔到問題